# sis_control_usuarios

**sistema para control usuarios:** asistencia, multas, deudas



###### Datos técnicos
- **Carpeta del sistema:** _sis_control_usuarios_
- **Esquema de base de datos:** _scu_
- **Direccion para agregar en 'sistemas.txt':** _../../../sis_control_usuarios/_



### Enero - 2020
